第一日翻新工我男朋友冇問候過我一句

我問佢點解唔問候下 佢話翻工姐 來來去去都係果幾味嫁啦 有乜好問

係我無理取鬧定佢唔撚關心我

有仔就收皮啦

又係你

番工有乜好問呀
問你番工有無打錯粒字呀 問問問

走啦

玩厭左你啦
分手啦

點解要問候你？

厭咗咪唔問

屌你有野想分享咪自己開口講囉7頭，又要等人問，等唔L到又吠9人，麻L煩。

起一起樓主底 可能真係精神有啲問題

睇開啲 男人姐
你當佢係寶 佢當你係草咋！

咁你問候佢老母囉